(每晚12點)洗版抗CCTVB大行動，連登仔女assemble！

是日目標
1. 黑人牙膏

罪狀
除咗落傳統TVC廣告，仲請咗N個TVB藝人做代言，我哋團隊隨便係IG搵都塞得爆個九宮格你話離唔離譜！須知道，啲藝人接呢啲job TVB係會抽佣的，而且食水仲好深吓。黑人咁樣作法根本係直接bum水俾全港最大假新聞宣傳機器CCTVB，我諗唔到有咩理由唔做佢！

2. 雅培

罪狀
雅培一直都係CCTVB大客仔，旗下各種產品都係TVB落過無數咁多廣告，包括雅培怡保康、雅培心美力、雅培保兒加營素等等等等，其中仲要大部分都係長廣告(30s)，最短嘅廣告都播成15s，仲要播放頻率極高，每日浪費樓豬大量時間。而且，根據團隊廣告界手足估算，雅培落TVB嘅廣告費可謂冠絕全部品牌。圖中顯示的數字未必準確，但據手足透露呢啲奶粉公司每年嘅廣告預算係極其誇張，每年最少都有一億，你哋想像吓TVB每年係佢哋度攞到幾多油水

留言template，歡迎創意留言
※留言template，二擇其一
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，請停止任用TVB藝人作為代言人！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手，請於9月4日前回應，否則長期罷買！
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司請任用賣港媒體TVB藝人作為代言人極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB代言為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司，請於9月4日前回應，否則長期罷買！

好，廢話就講完，如果你哋連每日抽兩分鐘時間出嚟洗佢老母臭X版都做唔到，唔好再同我講你要TVB收皮仆街死，因為TVB馬照跑舞照跳，廣告費照收，炒曬全公司黃絲都得呀，洗驚你班得個講嘅連登仔

抵制TVB好Easy，請到以下FB 追蹤TVB廣告，每日更新，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告客戶
Facebook:
TVB廣告客戶名單:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

推

無得推都要推

已留曬言！

share曬去whatsapp叫人留言
TVB食屎啦

同場加映
【特別宣佈：抵制CCTVB 總攻擊】
#noTVBchallenge 正式展開！
呢個諗法早喺7月頭已經有，10月TVB開始同TVB廣告商傾下年合約，接近9月推#noTVBchallenge 係合適嘅時候，有關活動玩法如下：

至少刪除TVB 81-85台其中一台，或者揼爛myTV SUPER，然後影相
將相片up上 FB 或 IG，tag三個朋友承接挑戰
用@ tag任何一個TVB廣告客戶 (用@，如果post係public，被tag者將收到通知，請自行判斷私隱風險)

****
出post Template:
#noTVBchallenge

無綫新聞，出賣港人，抵制TVB廣告客戶！

1. 朋友A
2. 朋友B
3. 朋友C
請接受挑戰！

抵制 @DarlieHongKong

#noTVBchallenge
#無綫新聞 #出賣港人
#袁志偉下台
#黃淑明下台
#抵制TVB廣告客戶

自推十連之一
洗版
俾嬲
罷買
每日任務(3/3)

自推十連之二
洗版
俾嬲
罷買
每日任務(3/3)

自推十連之三
洗版
俾嬲
罷買
每日任務(3/3)

自推十連之四
洗版
俾嬲
罷買
每日任務(3/3)

自推十連之五
洗版
俾嬲
罷買
每日任務(3/3)

自推十連之六
洗版
俾嬲
罷買
每日任務(3/3)

自推十連之七
洗版
俾嬲
罷買
每日任務(3/3)

自推十連之八
洗版
俾嬲
罷買
每日任務(3/3)

自推十連之九
洗版
俾嬲
罷買
每日任務(3/3)

自推十連之十
洗版
俾嬲
罷買
每日任務(3/3)

十連完都冇人入嚟

連登仔原來咁早瞓

心穎，晚晚11點12點出post咪好夜瞓咯

收到巴打

諗標題諗咗好耐
不過今日個標題好似唔多掂
冇人入黎

聽日要早啲#math#husky

去完metoo 太攰瞓咗姐
冇事嘅

推

以msg！

希望每日一個新目標！全民清算抵制，正式展開！

用「我係689，日日同你mark廣告」
你#1雅培嗰篇嘢可以變成大抵制post

721 811 831見

大家，template可以用呢個：

無綫新聞，出賣港人，助紂為虐，恥與為伍！
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何貴公司將廣告放於歪曲事實、助長政權暴力的紅媒TVB播放，或任用TVB藝人為代言人，本人非常反感，決定罷買產品直至貴公司停止有關推廣計劃。
如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司。

push

狙擊cctvb廣告

講返今日廣告先
出現次數多
Hipp喜寶再一次奪冠 3次
維特健靈 2次但每次都播成60s 極度煩膠
Expedia 2次 屢勸不改 垃撚圾
海馬牌 2次
雅培 2次

新廣告
Eclipse

Tui

鍵盤戰士去曬邊

建議考慮搞下50惠洗頭水啦
又落tvb長廣告 又係奶共藝人代言

唔緊要，可能出完街去咗休息
你都休息下先

可以諗諗

推爆你 等左好耐

有冇飛機？

幫推
即去CM!!!!!!!!!!!!!
手足花2分鐘時間去COMMENT啦好嗎?

Push

推。

全部嬲嬲左

可唔可以早少少
10點抽水

人工置頂

點都要推

可恥！一定要去鬧佢！

長期戰線！！！

無人幫手嘅？
又話要反TVB？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

香港都大火呀！
燒咗兩個幾月啦！
擘大隻眼睇下依家發生緊咩事啦！
你仲好唔好意思唔企出嚟呀？

pish